求救 excel function 點set

有個人手更表 共5 人ABCDE
但有D識字有D唔識
點先可以計到每日返工有幾多人識字

use sumifs

Sum唔係已經可以搞掂？

正解

你係咪撚我哋，咁簡單都要問

屌係wo 無野了 thx